尖沙咀Donki連賣九日「小林加濕口罩」過半百市民圍堵 警方到場調停！

點解有咁多貨賣

1月同2月已經買左幾千箱,依家每日都會有十零箱日罩運過黎

尖沙咀排隊市民主要不滿店方未有開售便宜的盒裝口罩（55元50個），而荃灣店卻連續兩日有售盒裝口罩，深感不忿。

據了解，香港Donki分店（荃灣、尖沙咀）幾乎每日都會開售口罩，款式以包裝及盒裝為主，吸引知情市民漏夜排隊。

罩市開始跌

Donki分店連賣九日的「小林加濕」口罩一盒3個裝索價35元。

乜都唔賣好地地
賣完班客又唔滿意仲死

撚有咁多人要用咩，個個排隊買炒高賣出去啫。祝佢哋炒口罩最尾死哂貨成屋口罩過世

呢隻無鐵線訓教滅潤罩架咩唔係

最好就一個都唔賣 屌你老母 香港啲人縱到壞晒

你up 乜？

成班抵撚死

人地賣咩貨人地決定，自己排就預左買大細嫁啦

成10蚊一個

又屌
番屋企瞓啦好心

最好唔好與賣 攬炒

即係點？

係，同埋其實佢得一層。

點但啦,d人見到日本罩就狗衛去買嫁啦

呢隻唔係防病毒口罩wor
買黎托柒？

三防架

荃灣有盒裝口罩賣
尖沙咀得訓覺用嘅加濕口罩
尖沙咀排緊隊嗰班炒家嬲嬲豬圍鳩donki

即係未必係大家所追求嘅Surgical Mask

有用既咩，唔係外科口罩黎架，班人on9 架

d廢老要餵埋先唔吊

一見到日本兩隻字咪濕晒囉

日用係齊3寶 夜用先剩濕罩

寫住日文就炒得起

其實樓上係咪唔知班人圍乜

班人唔係唔知呢隻口罩冇用
相反就係知道呢隻貴夾冇用唔會買
反而荃灣兩日都有開賣正常外科口罩
所以先嬲嬲豬圍donki

屌
呢一年真係見盡人生百態

左上有寫PM2.5防花粉病毒

正乞衣

不防病毒

咁咪去荃灣買囉做乜鳩

有話一定賣外科口罩

正常人緊係唔知蠢人嬲咩鳩

係有寫pfe，但係佢係得一層。自己買過黎瞓覺戴。

痴撚線 欠左班炒狗既咩

咁點解佢地唔去荃灣買？法例規定每間分店賣嘅野要一樣？

你問佢哋
我點知

其實佢地都可以照買小林，無話包生仔。
咁都嘈咁同你買左5仔收息，突然話吾派息出黎嘈有咩分別？

真定假啊排小林加濕口罩?

樓上班人有無入過去? 不嬲入面有好多呢班現貨賣 激安都寫到明唔防疫

乜仲有人唔夠口罩?

on9 有就有 冇就冇架啦 圍完就有得賣咩

Donki話有口罩賣，但唔知咩款，於是班人排晒隊
點知開賣係呢隻加濕口罩，班人咪嬲嬲豬

某啲香港人真係唔識感恩
人哋肯賣已經好好
啲香港人仲要厭三厭四

我夜晚12點經過荃灣果邊
已經排左超多人

so Kong pig classic

投資涉及風險，無人迫你排。

咪係囉，咁都去排？

donki朝朝會賣口罩
但日日唔同種類 你要排到派籌先知賣咩口罩
平時排開會買到50個一盒外科口罩/7個*3包外科口罩
而家連賣9日垃圾加濕口罩 所以啲人走去圍donki
明未

賣又屌唔賣又屌 成班死港豬賤骨頭 唔撚滿意咪唔好排囉戇撚鳩鳩

呢隻完全唔係用來防病毒嘅
試過買嚟搭飛機用，但一啲都唔好用

班廢老屌乜撚

豬咀表示

d廢老真係憨鳩

就係平時有BFEPFE99，呢排日日都冇所以走去屌

星期五荃灣驚安見到有一桶貨，冇人買

依隻加濕口罩唔係無用架咩
我記得2 3月果陣佢入面好多依D口罩
但係無人買, 官方有寫明唔防菌

明成件事，但唔明佢地點解嬲
一句講哂，唔係貨不對版+無欠佢地+無人逼佢地排

呢隻有BFE99
但10幾蚊一個

其實人地賣咩貨人地事，你控制吾到。

交代d咩？

覺得donki欠咗佢哋咪嬲
一定要包生仔

合理交待 donki有講過一定賣surgical mask？

自己排過，以前7點起身排到9點就有
而家根據樓上comment話要早一晚12點排
排足9個鐘比啲垃圾口罩
廢老緊係嬲嬲豬
不過冇人叫佢排

貴過藥房買

點解唔圍禮賓府 成班欺善怕惡

成班垃圾

博士，係咪即係 老羞成怒 呀？

仲話想 反清復明, 笑 L 死人

以前沒冷氣會死
而家沒奶罩會死

咪同班廢老之前踢鳩屈臣氏門市一樣
你估佢哋夠膽踢禮賓府度門？

使吾使組織苦主大聯盟？

做乜鳩
而家人哋叫你排㗎咩
你自己走去排賭大細咋嘛

呢款口罩只係有保濕功能，pfe bfe vfe咩都無日本人都唔會搶呢款口罩

明明前幾日先大把貨 啲人做乜鳩

聲稱有
但屌你排通宵70蚊買6個我不如戴豬咀

痴撚線
排通宵不外乎兩種人 收錯風, 想搏下開大定細
屌你成班傻閪唔岩心水就屌鳩人
好心你就去荃灣搏啦
而家唔係二月頭個陣完全買唔到啦
我相信自用撚一定唔多 甚至冇

而家D人係排完先知賣呢隻係度屌
唔係排隊為買呢隻小林罩

好肉酸呀無得拎去炒抵撚死

原來加濕咁解

見到donki寫明呢隻唔防菌
之前一直冇人買

呢隻就係夜用？

真係好肉酸，國國缺口罩，香港就炒貴口罩，買吾到平貨就起哄

咁貴都買

果班正一大種乞衣
人地賣乜口罩又關你事嘅
唔啱咪唔撚好買

係 見盡香港人閪格

香港人幾撚怕死又一例子
全世界都冇人會通頂排口罩

donki戴頭盔啫
包裝都有寫擋病毒飛沫

過荃灣買就得

排隊嗰啲人好多都係攞嚟炒
冇得賣咪即係冇飯開
梗係嘈

咪係 連續9日都唔去第二度排 係真on9定咩？

好似有個領隊帶一大班人去排

排隊個款三防,唔係三防個款擺係貨架度

黑警一棍扑佢個頭 應該差唔多byebye

呢款炒唔起 d人咪不滿

真心傻傻地，時薪人工都吾止啦

直頭係咪美容 face mask

韓國好似有 1星期買3個果陣

排得呢啲嚟炒嗰啲
你估佢人工會高咩

荃灣連續兩日賣盒裝 尖沙咀班炒家話今晚去荃灣排 兩大炒家黨對頭 精彩了

今晚個個去荃灣，聽日尖沙咀開盒裝就好笑

3個35 蚊同食c記炒價有咩分別

我都想知， 一定全部都係炒狗黎

剛剛睇直播 尖沙咀donki職員話呢幾日都係賣加濕口罩，跟住有個橙衫中年人叫人今晚去荃灣排 成個領隊咁款

e個口罩唯一作用係鼻塞果時
用依個口罩訓教用口呼吸 個喉嚨唔洗咁乾

無工番

去幫襯撐警藥房啦
人地積落咁多貨
藍屍係要對自己同志咁衰

VFE BFE PFE 測試
冇話pass

佢地都寫住唔防病毒， 唔明點解咁多人買

而家通街都有口罩賣，仲要排通頂講究「我要日本既」，果種怕死又懶矜貴，係香港人先有

只係日本的花粉口罩

濕罩amazon jp 都要8蚊個啦

小林依隻齊3寶既

買嚟炒咋嘛
你估佢哋買黎自用咩

咁大家都係唔想要made in China 姐 好合理假口罩不如唔好戴

依種人同大陸人發茅個格一樣

係賭場賭連續輸左9鋪，要賭場既人俾交待

車厘龜呢？

買匯豐一定包派息

日本牌MIC都唔得呀
成日見到班on9話冇VFE唔要
根本PFE重要過VFE
VFE得日本罩有
即係歐美全部垃圾??

見到呢D人咁低智真係唔中肺炎都冇用

真係on99

小林加濕
加濕
班人識唔識字能防口水姐, 防唔到病毒

3個35蚊唔撚貴呀, 吊你傻咩

香港人數口不嬲精，大劣人死要面，唔會計一個幾豪

香港人就唔怕扯爛塊面r你一個幾豪

VFE 中國咪有 你要乜佢印乜

不過我大把自己飛日本買口罩三防

你望下幅圖入面D平均年齡係幾多，你就知點解架喇

瞓覺係另一款喎

講得岩由其是係啲懶醒中年/媽媽級師奶 要求多多 嫌三嫌四

屌，香港人最九鐘意扮識專家，又話載乜欵物欵口，又點洗手，好似好識野咁，舊年11一12月果陣又唔見佢地去買(水貨客已搶)

屌 好cute

我估佢哋認為自己係中國人啦(應該係藍絲) 咁呢d 中國人cheap過真•中國人

有分夜用同日用，日用係齊三防

通街賣既的確係假or垃圾罩
不過排隊炒狗唔抵可憐

水貨客唔信可防可控

香港除左呢幾日勁dry之外
乜都無嘅夜用要黎做乜

二月嗰陣喺日本見到夜用嗰隻
連日本人自己都唔要

賤種乞衣咪係咁囉買唔到又屌 買到又屌
香港人？抵死架喎
睇死班賤種屌完之後咪又係會行Donki

係咪早幾日高鐵通返車啲支那人黎排？
呢款口罩唔係長期有貨既咩都冇人要既

葯房現在大把大陸口又唔去買，想點呀？之前排通宵都去攞

唔係瞓覺口罩嚟架咩

而家香港等香港制或者大零售商賣嘅口罩。
藥房個D無人想要，一大堆假罩，分分鐘係歐美D退貨同埋冇QC嘅廠造。
$160－$250以下一盒都無人吼。
不過大零售商賣嘅未必真嘢好嘢，香港製造嘅好多都要先俾錢，一張廠房相同test report都無，買前都要諗清楚睇清楚。

有vfe

55蚊50個醫療口罩
堅定流?😵

Aeon都有啦

最平34蚊65個都有

吾你老母

唔係話唔防菌咩
仲搶黎做乜？

但平時行開見到都大把貨喎

小林加濕有2隻

1隻全天候 (白底)
1隻睡眠用 (藍底)

2隻都有唔同香味 (橙,綠,紫...etc)

全天候 (白底) 果隻係齊三寶 (BFE, VFE,PFE),
仲要多一塊厚濕綿隔多野,
即係4層防護
用幾粒鐘唔飲水都唔會口乾
坐飛機用一流

所以普通口罩防護力最強係依隻, 拍得住N95

啲口罩已經炒到無人知佢本身價值

D人似鐘意佢個欵多D，形

要怪就怪支那誠信破產

大陸政府好似有限制口罩價格，所以冇嘈到

真

有黑巿既 之前咪有個賣口罩數100萬數到水晶甲崩既女人

大陸要實名登記買，限制價格及數量，都拉唔少炒家，現末知放寛味？

宜家先知有兩款

齊三防同N95仲差好遠囉
測試流速起碼差一倍以上

日用有3防
夜用先冇

Old news 黎 ？
賣左好耐 長期有貨喎
佢大大隻字 寫隻不能防菌 冇人買

呢隻無效架喎

炒少一round掛

原來係賣 日夜
自膠

都好過藥房d假口罩，大陸野印日文既盒
大把大陸口罩係d鞋廠呀製衣廠做，肯定好唔乾淨，所以d人搶呢d可靠既都合理，一日都係用多幾蚊，但放心好多

賤種

晝夜版有pfe vfe bfe 99%架
唔好見到濕罩就以為冇用啦

true
呢隻以前喺日本買都已經唔平
所以d人依家嘈乜9？

成班炒罩狗

其實唔同分店有唔同貨賣有咩問題？

呢隻我係日馬都係一mon到就會買
賣呢隻我唔覺得有問題
會嬲果d係咪嫌呢隻炒唔起??
今時今日仲會有人屋企得返幾個口罩??

飛機咁乾good idea 喎
點解唔好用？

因為個班係仆街炒口罩嘅人黎.賣貴野無錢賺咪發爛囉.

星期六都仲有一桶

呢個應該唔洗排架喎

三防收埋曬

呢隻罩用左會延年益壽？

呢隻要排架咩?
我次次深夜落去尖咀都大把貨喎.

Donki普遍口罩係咩牌子?

歐美做埋其他test所以VFE唔重要,但日罩一定要三寶

用車厘龜加濕

don don Don Donki don Don Donki

如果真係咁需要用自排，加濕都會買，好明顯低買用超高價賣俾有需要的人

留返比日本國民
香港人口罩夠貨啦，之前幾千個幾千個咁掃返香港

乜佢地唔識去荃灣？

一隻有一隻無

班友係咪買嚟炒賣.

咁都有得嘈
垃圾SASA嗰d夠唔係間間都有盒裝口罩賣
又唔見班人去嘈

日夜罩有三防，係貴d啫

想知個盒係咩口罩咁大吸引力

$55 50個日本牌子口罩
一轉手就賺幾個開

佢地係2 3點已經開始排

呢隻訓覺用幾舒服

好心就tie-in sales趕絕炒狗

俾錢炒狗賺不如自己賺

最盡炒到150蚊盒, 每盒賺100蚊
每日排幾粒鐘, 假設每兩日中一次, 即係每10小時賺100蚊
廢老之所以叫廢老, 係有原因

最但工資都無，仲要通頂，加上吾知有無得賣

on9. 一撚定要賣既

荃灣好耐前成日有貨，講明唔防菌

我記得之前周街俾人搶口罩，行過donki係唯獨是依隻冇俾人搶之餘，donki仲貼出嚟提醒d人話唔係防毒口罩

依家做乜走哂去搶依隻口罩？唔通d人突然訓教要戴加濕口罩？

有無圖

行pos都得啦

又唔得啊
荃灣對佢班垃圾嚟講又遠 分分鐘又唔熟路
而且萬一去荃灣排個日 偏偏尖沙咀先有
班垃圾都係會嬲嬲豬

人地都無話先到先得 又無話通宵派籌 排乜尻姐

班人唔好再柒啦，快啲走啦

疫情完左喇

仲排口罩

唔係唔防菌嘅咩

咁抵死， 班仆街炒狗排隊互相感染中肺炎就好，仲要買到加濕罩蟹晒無錢葬全家

人生就係咁，不如意事十常八九

就係因為貴冇盒裝日本口罩咁炒得起，
盒裝日本口罩假既200-300蚊，真既500起，donki 賣55蚊呀！

好似話都有口罩賣
只係冇盒
所以發爛咋
班仆街炒狗

完美演譯班撚樣心態

上面嗰句講咗。

口罩群組上啊！！！

正一死乞衣一百幾十蚊都比唔起

邊度話合格
我攞條底褲去做VFE 1%測試都可以係合格
咁我條底褲係咪又係通過VFE測試

同啲人迷戀口罩係咪三層一撚樣
三屎厠紙都係三層

唔係屌邊個 不過好多野可以睇detail少少

Donki 識玩

屌你呢D人真係為反而反

大把仆街炒

魔鬼在細節呀ching

呢款有用咩？
琴日一點幾行過donki
見到仲有幾包冇買到

日夜用濕罩明明係齊三寶，夜用先係廢既
但佢咪寫左virus飛沫99%下面再list有咩

你令我去等登睇番其他口罩係點寫

我覺得佢係list得衰唔逐項寫佢幾多%佢又唔係廢既畢竟佢都過到一社

中國人：「執輸行頭慘過敗家）

警方到場取貨？

其實就算之前cxxxxsell/ig賣咗年幾都係咁嘅價錢 佢冇mark up個價

點解唔去荃灣買

究竟有幾多人原本冇嘢走去排口罩中招

其實疫情開始之前已經有用開呢隻口罩
想講返自己知嘅嘢
1. 一盒 3 個口罩，3 個加濕包，個罩可以單獨用（即係變返普通口罩），不過冇鐵線
2. 佢係有寫到 pfe bfe 同 vfe，個人用過覺得佢都幾厚，唔肯定係唔係三層（以前未試過剪開呢個罩），但上面話一層就一定唔係
3. 佢本來都賣緊 ~¥400~600 一盒，所以 $35 其實冇賣貴到

佢自家有二，三隻另外好似有賣一隻藍色盒，唔肯定係唔係松本青既（定似）

圍乜鳩姐CLS

同買唔到屈臣氏口罩班廢老一樣

個價都算良心 同係日本買差唔多 但應該防唔到病毒 買返醫用口罩好啲

我記得早2個星期
荃灣呢隻加濕口罩係放係個桶到任拎的
每人最多買3包(即係9個)
但完全唔駛搶...
而家尖沙咀係屌緊賣緊同一隻,定一話屌緊連呢隻都買唔到??

其實果隻加濕口罩帶落去係真係舒服
雖然唔肯定防護能力有幾高
但當佢布口罩檔下飛沫其實一定做到
最緊要真係好好好好好舒服
帶完個口全日涼浸浸好精神
如果疫情完左佢平返既可以考慮日常黎用

呢款DONKI 一直都賣有嫁啦 keep住有貨
人地寫到明唔防菌 買黎托柒咩
排隊個啲真係

佢寫得唔好
其實佢第一句就總結左佢阻擋到99%病毒飛沫 同花粉
下面4項就係佢做左既測試

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡